嚴選十大武漢全席菜式

為左推廣中國幾千年黎嘅飲食文化為武漢注入正能量打氣
我地要向世界推廣武漢全席
１.蟹黃燴蝙蝠翅
２.鴻運孔雀全體

3.武漢肺炎患者人體盛

4.武漢肺炎病毒結晶體(素k)宴會

索 打錯字

5.武漢答謝抗疫迎狗（港警）宴

鴻運箭豬全體

我入到黎.jpg

１.蟹黃燴蝙蝠翅
２.鴻運孔雀全體
3. 鴻運箭豬全體
4.百花釀竹鼠

5.清酒煮蝌蚪

紅燒兔仔頭
炸田雞
冚家炸田鼠
紅燒全體野生水魚
龍虎鳳大雜燴（蛇貓雞）
牛歡喜炒咸酸菜